大事件《MOMOLAND確定回歸 加入6月女團大戰 》MOMOLAND 屌打其他團啦

MOMOLAND確定回歸 加入6月女團大戰

bnt新聞

2020年5月15日 01:56

bnt新聞訊 韓國女子組合MOMOLAND將於6月加入女團大戰。

15日，據媒體報道稱多位相關人士透露MOMOLAND確定於6月初回歸，已於最近完成了新曲的錄音，正在進行最後的練習。因此這是MOMOLAND繼去年12月發表「Thumbs Up」之後時隔5個月發行新曲。據悉，此次新曲在展現MOMOLAND專屬的輕快活潑特有魅力的同時，也挑戰了新的概念。

就此，在TWICE、BLACKPINK、宇宙少女等一致宣布回歸的6月女團大戰中，MOMOLAND將會展現出怎樣的活躍備受期待。Phoebe/文 MLD ENT/圖

bnt新聞 投稿郵箱 news@bntnews.cn

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

冇牙雨

死守娛樂台

好似又走多個

邊個

大屎？

momoland comeback
nancy comeback

有nancy 就夠

咩撚野叫大屎呀

Daisy

MOMOLAND cb又關你事？

走左好耐啦

未走架

樓主貼張九人圖出嚟 攞景定贈興

走左啦 佢係我親戚黎
我會唔知?

現在momolamd 永遠momoland

聽講係你契家姐

唔係呀 加拿大 親戚黎

你真係唔知

唔知今次CB隻舞 子孫值高唔高
我細佬話Thumb up拎走咗好多

咁燈法實冇啦師兄

咩叫子孫值
真係第一次見

有我支持 冇話唔成功的

好似聽過呢個女團，但係一個都唔識
介紹黎色吓

唔通你係佢親戚？ 咪講笑